香港警察咁有使命感既話幾時去捉圍村僭建

佢地唔係犯法

我係你就岀少句聲